秋田犬 VS 柴犬

秋田犬同柴犬好似樣，分別是秋田犬是大型犬，耳和面部較圓，而柴犬是小型犬。你們比較喜歡哪一種？

只要是熟的兩樣都喜歡

其實點解會覺得似。。。體型差咁遠

Kabosu

秋田，脾氣冇柴咁固執

柴犬好玩啲不過自己養就難搞啲

無圖學人開 post ?

秋田啦梗係
又型又靚仔啲

秋田忠心啲